【台灣】中東媒體 揭 統派 運作內幕 統促黨 即向 愛字頭 割蓆

外媒紀錄片發酵，「白狼」張安樂的中華統一促進黨15日晚間PO文切割愛國同心會。（資料照，郭晉瑋攝）

外媒日前臥底揭露，統派團體「中華愛國同心會」會長周慶峻透過認識的警察，要求交出局內支持台獨的警察名單，並警告他們不要搞台獨。對此，張安樂臉書粉絲團昨（15）日晚間PO文切割，表示「中華統一促進黨」即日起與愛國同心會停止互動往來，違者議懲。

中東《半島電視台》近日推出紀錄短片，揭露「愛國同心會」會付錢給參與活動者。中華愛國同心會祕書長張秀葉表示，她知道接受中國資金是違法的，所以他們藉由台商捐獻取得資金，中國當局也了解哪些台商是支持統一，就不太會讓這些台商虧損。

影片也指出，「白狼」張安樂的中華統一促進黨疑似接受北京資助，愛國同心會的成員、台北市議員參選人鄭建炘還說，「現在統促黨裡什麼幫派都有，為什麼要進入統促黨，只有一個理由嘛，漂白啊」。

統促黨昨晚則發出聲明，指愛國同心會成員複雜，理念不清，其行止短視近利、立場投機，有礙和平統一理念之推展，即日起，統促黨同志皆應與該單位停止互動往來，違者議懲。

屌
要轉載幾多層呀